
                      Típica peli Nº1 (como tooooodas las que salen de este tipo) y bla bla bla bla. Resumiendo, es muy buena peli pero para no ver. Me da la sensación que empezaron a rodar la peli y les salió una película de 30 minutos, rellenaron otros 20 minutos de la pelea del padre 